心事台🚬

❤️

❤️😘

😂

樓豬好波！

Dllm

樓豬啪啪啪

19Engineer俾料要跟

拜快入

跟少少 呢d命中低

拜

12.5？

去緊狗會支持入球大

會唔會又5:1呢

唔好啦

8

想問下推到第5口仲應唔應該繼續推

d阿叔臭味好撚正

Cashout

未入夠

貪心咪推 唔貪收錢從頭推過

女朋友😘

我想識你女朋友

今晚睇占big 蛇 la

買唔切就8c左

嘩👍🏿

有無人話我知樓主同謝b係咪virtual couple?

@謝B

KY同二寶就係
樓主真係唔知

好耐無見乖巧

係

Online couple

offline too

係呀好耐冇上黎

收啦

樓豬你買3.5既力度係點

1000 3/3.5 500 3.5 100 4:0

你收先

主ng @480

一打唔洗找

慘 你準備輸1600

咩一打唔洗找 做咩搞我謝b

9

係咪應該刷下入波好

佢撩我講野先

1:1 la

屌黑哨

仙奴正義

阿仙奴你都GCHI....唔係掛

成日封盤

12.5再現

屌你垃圾球證 買左幾錢拜狗

快手開4球啦屌

我覺得呢場好黑

咪就係 明明帶波過人 自己鏟唔撚中 仲扮死

黑都可以入球大，好似汽車咁

入未？

中國踢既廢中盃點會唔黑
爭在乜野劇本姐

我冇睇到夢蛇水 上左船

拜仁快入

入波未呀拜仔

信我！ 阿記會爭取ng

就算雲加出水話阿仙奴羸
我都唔鳩會買呢隊賤種

雲加bb豬 唔會衰

12.5

拜234

好似會落11.5咁

入未？？？？？？？

得番1個角盤

咁快

唔入請你頂實
我盧要贏

10c

入未

輸成皮野了 戒賭一個月

4球是夢嗎

我諗緊推多兩口，定縮注玩姐

即場落得好快...奶左野 sorry

Gchi

近排又心思思想賭番
明明講好8月先

5口就抽本重推啦

Ok

我賽前買 無睇到你出咩

我同你一齊忍到8月

重有10日咋

你好

你都忍緊 ？

換龍比人入啦

次級挑戰係等到4大聯賽開季

比多3cccccc

我160本咋

15分鐘3球是夢嗎？

仆街屎忽痕串左拜仁大波

咁呀😂
抽淨160再推咪得!!

最多都係2.3

橙

即場奶野

最近忍手齋睇下心水
4大聯賽開番先玩下

11.5有2又入多注先

拜仁做咩停晒

我都係等4大聯 乜都冇睇 個po都係而家先上番黎睇下

肯定屌哂鬼

冇角冇柒頭 針

斷左廢鐵

D呀叔係叫緊入球大定角球大
印象中D呀叔好鍾意乜7波都買角大

我7x1都係

詠段錄音笑死me

-1c

橙 咁耐無見都無人掛住我

連c雅

在心中

kaki教我睇

拜仁呀...入未

10min 3goal
ez

3.5/4

阿記得 入粒快

樓主系咪要派？

11c

我支持你開channel

眼訓

小二再來兩個角球

岩岩想買11.5就買唔到

幾斯？

角球係咁架啦

永遠支持你

買左70蚊12.5

10.5 12.5s

11斯 爆撚哂

睇咩呀😳

12c

12

比多c我

好球 加時黎多c

Really?

1:0

咪Fake

屌果陣買左11.5就好了
一禁買果陣就變左7C

針得，個即場輸死人

補唔補時

補4

屌比多c啦

下次

戒即場吧

韓仔盤

角呢屌你？？？

頭先有3.幾入果下即刻11c

針

痴撚線架 拜仁 射黎射去都入唔到

無啦果70蚊當玩下

咪亂報分啦

最後諗住買埋即場和都買唔到

咁都比多C我真係

我唔勁架喎🙈賭波真係教唔到

施治救左好撚多球

1:1 on9

20$ng都輸

追和

笑出聲

詠神

施治真係勁

絕殺埋

收$$$

做得好 奴奴

即場真係輸到仆起度

唉 想死

屌，俾狗會迫害，買左3次即場和都買唔到

I love you
我地小船同路 又中

盤都🐷鳩埋

2&b

好波 最尾先追和

屌，我㩒左和架屌你老母，唔撚俾我買

Goodddddd

成場咁多時間點解要最尾買呢

雲加是對的

半7全12.5s

占sir

笑死

高水

完未

心水拜仁死了

開到賽前當贏啦

最後50蚊，9買

Thx詠 跟咗詠

唉

你的名字

狗會正仆街，個2.5/3同3.5輸9左，唔俾我追

點解黑到咁架 買乜都唔開

盧別哭
我有買你條飛380架

狗會

阿記絕殺 阿叔歡呼

美職！

19

你有冇叫

有無人有利link

一陣度 鬥緊地主

全爆。
角就識刷 球就唔撚入

加油

占逼重心

你5係買阿記咩

撚有錢買盤

我都叫人回頭買阿妓啦

連黑哨都和到 幾正義

雲爺爺

安信兄弟

夢大

hi all
有無人掛住我有無人唔掛住我

Green

ON9 LO

打友誼波呢D 咪比下雲膠入波囉-.-

我屌你老母崩撚柒晒

有邊日唔on9

派我轉運豬4了 係時候救我

Mo$$ pie了

利物浦入多粒啦

等玩女足 大波波

第一場女睇

好正

好想跟你串條飛

出現了

我喜歡你的簽名

加返個名 廢事比人偷圖

岩岩好8關

依家啲賣料狗太猖狂

反水料

我利goal

決定10蚊對家先

Fake

10蚊買到盤 我都起左機啦

直屌主客和😅😅

..

利2-0

愛隊係勁

直屌讓球唔得咩

洛辛堡 -1

可以買洛辛堡PSG喇

lo

還我血汗錢

屌你占逼笑到我仆街

尖逼蛇出反水？

主場咁

簽名

我唔係場場中 可能會走盤

星期六睇？

你地笑夢大時 佢已經去緊凱旋門 把酒當歌了

返屋企沖埋涼開定冷氣準備0000

gun了

跟

聽清楚這是我最後兩個bar
我是一個很喜歡打羽毛球的superstar

太多英文

Youtube好撚賤種 del哂啲片

Ok 美國見

這首歌作為約定

牙盧贏到去美國

5係料來

輸到比人賣豬仔

買左9.5

識買了

夢大比哂料

女足 重心 正手

其實我真係好想9.5...

神喻叫我收手我收手啦

未買勸你睇多次

搵Kelly加持下就好

有位手足好🍊 買半大全大3x1 揀中左爛袋個場

未必買
會入重心一注先

.3.

六揀三
揀中佢
唔係就fatfat了

Hi

hi

@A4!

其實我買左

女人癲起上黎

Jj再多都唔掂

第一場女子

似似地樣

得番100點樣起機

我想識你

拎去打飛機

點打

叫雞

或者派我幫你起機

KFC?

請我
天澤kfc不見不散

我日日食大家樂

不了 天澤好多阿叉同埋大陸人

好驚果度 唔敢入去

韓假半大5x1

銀座kfc ok?

天耀

hi 丁丁

識5識牙裕

KFC 都r雞

入過2次

靜

...我入開power city

miss u kaki

應該差5多時間

siu jor

輸撚柒晒唔洗食咩

你請阿

你有100你請

john

100蚊一個筒餐都食唔到

我都160上到就黎3k啦
贏到上200先，之後就可以買盤

唔撚夠食啦屌

出哂水都話冇錢
咪話識我

黎天澤就夠

你邊撚個

我了

r雞狗

u=r chicken dog?

驚下一注就收皮

6個橙中有5個靚橙 1個爛橙
請問連續抽到3個靚橙概率是多少

好橙牙我

可唔可以擺返落去先

1/2

唔識計

跑嗎

中同唔中

普通dse prob

5/6x4/5x3/4?

唔可以

我小學畢業

你贏既機會係零呀⋯⋯哈哈哈哈哈

全cwb都係我利

0
岩岩睇左答案

尼科西亞
有無人

對

歐聯主盤有冇同路

hi redq

kaki

想學

收工了 好攰

我們之間的愛輕的像空氣
而我依然 𠄘受不起

已閱

辛苦u了

早啲休息😅

做咩呢幾日唔多見你

啱啱返到屋企，沖涼先

m詠又對決

聽緊歌

洗零件條腰好痛 可能我高

聽日放假 好想亂買野

望望下好似琴日場馬毛

gchi

但無錢

VS牙詠 round 999

第一口跟左師傅

睇下100蚊玩到幾耐

你入左幾多次錢

我都唔一定中，大家唔洗咁擔心

好似今日重心

又買雖然我係日本都買左2對鞋

我地幾比幾

唔跟m巴玩大波了 角易玩d

樓豬又有百幾隻羊

識玩 跟mama 買就對了

會唔會係咁，真係有數

佢有出咩

葡女fg
杜fg

嘿

啲女人唔用腦踢波 買角大好了

流浮在嗎

0/0.5

針左

2.22 轉盤前買

尼科大波skip

不過而加買角多數都係跟佢以前教d睇法買

齊出冇買
奧地利女 9.5s
天龍
光洲
阿
齊出有買但係買唔到
AC 5/5.5s
齊出有買
奧地利女 3/3.5s
鐵盤
bye 3.5/4
8.5s -10.5s

齋

原來平半過

對決我就又避啦

小注半和了

U Jump I Jump

3/3.5

邊撚個偷偷地負評我個留言

係 咁得閒

在

9.5s

1111111111111

點建尼科西亞開左7分鐘既

1CC

111111

個波長期都係彈緊

勁

都話唔好quote黎報

SORRY 我教5好我隻9

提下你姐🙊

又黎下話

仲黎下話

邊條on9仔個個留言都負評

錯在我說不來😭

杜迪蘭治fg

流浮

杜迪蘭治整返球先呢

屌你係唔係叫alex

100

‵ 浮☆*:.｡.迷子 .｡.:*

睇女人踢都幾好睇

下 好能鳩

成日露點

型

好似好撚多女人打交咁

No la 佢得罪你?

D波係空中飛黎飛去

link>

想睇直播女人

負評個條柒頭一定係油頭毒撚

屌 google 會嗎

嘩屌

好18+

變。身仔

西班爭少少入

我都想型棍子

落到[2/2.5]

睇唔到77

我。老母

你。老豆

咩都無得粒句號

搵我未.. 我等得好苦

睇緊
咁你入去搵

牙丁日日叫春

唔叫春點做人

最好不相知

點解要比我識到你...

角細係光榮

俾鬼責緊

靚到

11111

西女人goal

19eng

2c

收到息

7.5s 你老母你刷就唔好開啦

-ゞ 變身~★

幫我諗埋

19eng嗰場firm 唔firm

3c

型到

我屌連仔 無改過名都唔比改

尼科西亞半和

我都想改

你地邊個-評我隻9

邊個個個CM都-評

可能啲改名機會比西面用哂

87

條友玩左半個鐘啦

奧地利d女索d啵

想join

條友仆街仔

你負評我 我正評我

正評變身

要正評了
btw係咪你得罪人

88了

yes

幫負皮夢大

負評左你了

夢大又中....風

一正評＝一fd子
一負評＝ 一仇家

夢大唔覆機，所以負皮

4c

屌 要單邊刷

頂唔到半場, jump

先過2日..

杜德偉

理9佢啦 有角就得啦

出料

by-ゞ變身~★

仲以為西面又轉左名

幫香香屌一下

2:0

-ゞ變身~★

射射你

尖逼

型嗎

杜生

詠巴做咩連d西波都玩嘅 早d訓好過

阿普爾頂實
唔好好似馬毛咁

有7.5 想補一補個s

今場9.5b 應該難d 7c度完應該

屌 沖涼果陣唔記得除CON
沖完除果下好爽

8.5ho5ho

19eng le

型能到

佢出咩？

嘻 發現到改野

嗨

yo

19話之後再confirm 嗰場

自我放棄 9買了

尼科西亞-1球

19eng same road

Hey let me change body sin

阿杜生入未？？

5好笑

😂個名好似我99的

poba

-ゞ變身~★
叫我新名

我偷左然後連仔同我講30日淨係可以改兩次名
今獲GG 改唔返

5聽解釋

大家好呀, 我係多藍侵侵

HI

我想改名都5比

好悶 入黎騷擾你地

岩岩睇你玩
招球女一野吸5條友 勁牙

Show Blocked User - 寧願兩個人抱怨

Show Blocked User - 多藍侵侵

-ゞ變身~★

⋯⋯

想打LOL

好型 周圍簽了

-ゞ變身~★到此一遊

-ゞ變身~★ [v1.9]

-ゞ變身~★ [lv99]

唔玩lol 畫面唔靚又要計數

連朱蛇都覺得型

-ゞ魂。變身~★第2次警告

分lv不了 驚太高

-ゞ變身~★ [ =[]========>]

唔係我

點解流浮唔幫我改？

2222222222222

屠龍刀

Q
改好

-ゞ回憶過去痛苦的相思忘不了。甜~★

被糕-.-

洛辛0:1

-ゞ變狗~★

咁長。。。

洛辛堡反cup

都睇5到顏色

55555555555555

44444444444444444

-ゞ盧氵共扌斤口 F壹~★

買衫睇唔睇價錢

6

5.5 1.5X 1分鐘連角

好多5p 潛了

秒開

2到傻

This is good

- *･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'ｅNGi nＥEr'･﹏﹏ ⑲ ☆^

流浮b沈醉在文字藝術了

出街衫唔睇, 整西裝唔夠膽唔睇,
做咩

應該買唔切

佢系5幫我改-.-

抵贏5到$$啦

太kick手

諗住1.59都照買啦 屌 load緊就有角

知你有錢女
又唔鍾意計數
所以問下

浮迷子挑選那位～

係床，唔係電腦好難改，想訓

叫佢許生唔撚應

5555555555555555

我係男仔 多謝

我係狗仔

6C

事實唔需要講太多次

賤狗奴

葡萄牙半場都過唔到

杜迪蘭治！！！！！！！！！
追和都好呀！！！！！！！！！！

777777777777

Cup佢走盤都好呀

訓了

仲快過女人

可5可以邀請你同你個excel加入我個chanel
我想踢走你隻狗

cup喇仆街

搵我秘書傾

佢隻9叫6w 唔好講出去

洛辛堡

秘書=平胸妹？

0射門

女人7C 比多3C

屌你老母呀呀呀！！！！！！！！！！！！

育追和未呀！！！！！！！！！！！！

呀平我姐姐

唔追點和呀？！？！？！？！？！

香香

6成控球率0射門 醉了

占蛇個7.5s頂唔頂到哩

啊！！！！！！！！！！！！！！！
和呀！！！！！！！！！！！

絕殺啦仆街球隊

呃飯食

快啦

快d入粒比香香！！！！

乞衣錢都呃

等呀等

888

molamola fuck u mother seven colour forever!

西女人夠膽就同我刷3角

繼續

唔係幾夠膽😅

999

-1111111

阿普爾好波
愛記半客好波

會唔會太快

完場 2:0

5會

詠波蛋

封你角球封到89分鐘

wing ba 我了

我痴線喇！！！！！！！

隨便 無買

我

抽了詠巴

啊！！！！！！！！！！

我呀！！！！！！！！！

冷靜d阿我香

甘5封。。。

Me

占蛇中呀今次

又多個人瘋了

-1

抽呀！！！！！

詠巴個波強頂到就快瘋了

盧

半2全2

派我

@wing ba

10

夠人

Hi chi

睇緊有無廁所水

唔好呀

香
狗
Q
cd rom
福
心碎
潘
盧

快入

Hello你認得我了

cashed

角大 因為我練左心

咁遲都有我份

我呢 無嘅

盧呀

hi 廁姐

有我就好了

認得呀

希望唔好抽中po ba

盧呢？

黑心

周群習係新人？

Goal

洛辛堡 1-1 登克爾克

洛 1: 1

好眼訓

CD ROM?未見過你

買咩呀

HIHI

要cup佢老味呀

詠哥
盧呀

依排買角都冇咩收獲

洛辛堡 cup佢老母

洛辛堡入左波仲刷唔刷c 嫁

訓啦。。。聽日又要番工

買哥連大師對家是否不智

買左咩定會買咩？

新人

詠巴派我, 豬到仆街

11

抽完喇

香b我心領喇

聽朝再羊

真係7c完 西女人

Pmed

半場 11c

香香真係好有你心

半場10.5

點解我唔買大

出埋女人果D角

盧同香香有無做過愛
有正皮
無負皮

我個愛狗半大

哥本個場又學上場咁輸1粒 cup3粒?

你有事嗎？

咩2C

求你唔好數到16

係，我都好寵香b

我同香b真愛嚟

,.想買15.5

都未完，做咩姐

我ZZZ先

劉狗靜啦，搞我香b 5pass ball比u

只跟媽媽買角

依排係咁聽依首歌聽到上上地腦

會買咩

Pass俾me好了
輕鬆打門

ching sick song

買我對家 有$汁
依個星期 自己買角好多隻🐷

我依排日日聽 唔知點解聽果陣覺得你都會有聽

你靜拉

係咩玩法？
balance 0.20 唔夠橙？？？？？？？？？？？

派我就靜

must listen

精要唔要

點解會咁

全北個場有問題？

我個戶口都突然無左500

狗會食鳩我一k？？？？？

hi 好耐無見

Funny ...

全北汽車果場啲錢無左

我都係 啱啱派番

改左3:1

狗會爭我100k未派

紅牛
哥連大師對家
伐木者
訓教

有返了 但果場唔係4:1咩

廢車個場改賽果....全部調整

我都想知點解

假波5計

假波
想贏幾多粒 開句聲ok

如果真飛買左4:1 又拎左錢個d佢又點計先,, 狗會

on9999999

你地買左4:1波膽?

最後唔係有多球咩？

如果買左4:1 acc宜家負錢 狗會會唔會追你還錢

佢真飛個d搞唔到, 搞電子戶口, 唔公平喎

同我數夠17隻角先好停

KKK 5訓

司機1:0

馬里博爾 0-1 辛連斯基

2:15 個場又係下盤先入波

官方左？

招cda派錢個時幫我lm

連c未

月費299

痴能線

我平d, 月費168

無錢賭了

比多盧9一個double
跳槽來跟我

正過lukaku好多

連c未
角大黨何在

16.5 jump

add oil

曾鈺成主席改左名

痴線狗會岩岩食左我1k 嚇死人

半夜陰d陰d咁黎收番...博大霧 狗會

13 13 13 13 13 13 13

落身寶入未？？？？？？

洛辛堡即w

14

14 14 14 14 14 14 14 14

求你

1-1馬里

入啦

些路迪秒goal

拎咁多控球率但係唔入波 有用咩

撐香

快d入啦

求下你走盤

洛辛堡呀

15 15 15 15 15 15 15 15 15 15

入未呀

快入呀

請你唔好辜負期望

睇洛睇到好燥

頂住16.5s

快d快d

只想走盤

請你21

我買左角大同有球 會燈到乜都冇

請你快d21呀洛辛堡

和波踢黎冇2c

161616c

要贏先值得呀

16C

屌你

肯入未？

21未？

屌你老母洛辛堡

完了吧 如無意外

一粒就夠......

訓埋係地下

個16.5s頂得好實

試下俾多C

謝謝你的成全

香

點解你未訓

16.5s gel

漢維特

輸兩注洛

訓覺算

電話禁極刀？

屠龍劍

明明冇嗌出聲都咁攰

笑左

屌你老母落辛堡
加時先入啊啊啊啊啊

賤！

洛辛堡正賤種 輸鳩哂

些半大針

痴撚鳩線

我球探係咪壞左？？？？？？？？？？

瘋了瘋了

又要送錢比馬會

我唔玩喇我投降

韓假變3:1有無人扣錢

賣身有無人買

咩事

Mola，辣殺冇人要

See my channel

請不要消失希望

冇啦，莊家世界

些路迪通殺 -3 +3 半大全大

Jumped

1

982

983

984

985

986

987

988

989

990

991

993

994

995

996

997

998

1001

1000